求救，有冇人識佢

推

唔好呀！要同林奠鬦長命呀！